[有Aka嘅新聞就有狗公坤] 冧靚仔洋漢 Aka嫌棄吳業坤冇肌肉

組合Super Girls隊長Aka（趙慧珊）到電台宣傳單飛歌曲《你在聽嗎？》，她表示這是自己的故事：「一段關係去到樽頸位，對方唔想再聽你講，聽咗又未必消化，係一個惡性循環。」問緋聞男友吳業坤可有聽過新歌？她笑言：「我問佢聽完覺得點，佢話未聽第二次，不過都多謝佢幫我share個post，好有心。」

問為何不邀吳業坤拍MV？Aka說：「要跳舞，MV搵咗個外國型男嚟拍，真係好靚仔，係我識咗好多年嘅朋友，不過我唔鍾意靚仔。（你鍾意啲毒毒地、戴眼鏡嗰啲？）唔係㗎，我有要求，想男仔有少少肌肉，證明生活、飲食有規律。（吳業坤呢排成日操？）我冇留意呀。」

唔敢失禮容祖兒

講到今次自己單飛，可是想與同樣單飛出歌的隊員Cheronna（吳嘉熙）鬥？她表示：「佢上年出咗歌，佢嗰啲好hot同sexy，我身材做唔到，我嗰啲係淒美啲。」她又透露2月12日會在音樂餐廳與歌迷舉行生日會，屆時會唱歌，是自己首次的mini live。問可會邀吳業坤出席？她謂：「太mini喇，等大啲嘅場地先請多啲朋友嚟，我都希望可以請到偶像容祖兒睇我喺大啲嘅場地開騷，唔想失禮佢。」

屌你老母我仲以為aka同昆狗兩個仆街又互相消費啦，仲諗住屌鳩佢
點知又係妓者問嘅
次次都係講昆狗好撚悶呀，如果訪問aka又係問哩啲野不如咪撚，影下對腳算啦屌

老女人

(31歲) Aka

仲係度諗點解aka會咁長個名

咩電台問嘅問題咁低質

無第啲問題嘅咩 訪問咁多年都淨係識提偽毒
都散咗咁撚耐 仲吓吓提住 你散咗都唔想比人成日提住個Ex啦 廢嘅程度拍得住台愚

佢叫 組合Super Girls隊長Aka（趙慧珊）

oncc

真係講足咁撚多年，Aka個新聞價值只係咁

真係慘，可能成輩都要被人問坤哥點點點

記者無能力問音樂嘢係另一個問題

個重點去晒昆狗到
完全同sell歌無關，用咁嘅新聞博見報妓者同佢公司pr都好垃圾

我覺得aka新歌值得更多認同，希望大家路過可以花幾分鐘聽下

坤哥屌過既唔會再屌

失咩禮姐 又r fd 最撚中意r aka（趙廢中年）

仲諗住入黎講，漢洋有幾靚仔，變左肥佬

10

其實我介意